驚險刺激使小型夫妻店能夠在線銷售，接觸新客戶和新地區，併產生重要的新收入來源，在流感大流行期間尤為重要。首席執行官努力使復古、二手服裝與快速時尚一樣受歡迎|雷切爾·金| 2020年9月6日|財富
對許多投資者來說，在審查新機會時，冠狀病毒有效地將地理因素排除在外。3對地理聚焦基金未來的看法| Natasha Mascarenhas | 2020年9月4日| TechCrunch
他們關心這個問題，因為這是所有家庭都要面對的問題，但他們明白種族、收入或地理問題加劇了負擔。千禧一代和千禧一代需要更好的兒童保育。拜登或特朗普能否兌現承諾|馬修海默| 2020年8月29日|財富
與此同時，人們花更多的時間在網上交流，而地理位置實際上是無關緊要的。這場流行病正在改變LinkedIn連接的地理位置，丹·科普夫，2020年8月27日
在2020年3月1日至8月1日期間，虛擬學校的搜索量激增了238%，其中許多是針對地理位置的，州或學區是虛擬學校搜索量最多的地區。今年重返校園的樣子大不相同|克里斯蒂·奧爾森| 2020年8月26日|搜索引擎之地
如果哈克比參加競選，他上次面臨的障礙，即地理和金錢，仍然存在。哈克比能把共和黨的有錢人兌換成現金嗎|勞埃德·格林| 2015年1月4日|每日野獸
這些趨勢將影響從地理到文化和政治的方方面面。托拉斯人想告訴你如何生活|喬爾·科特金| 2014年10月31日|每日野獸
海灣地區的吸引力很大程度上是歷史和地理巧合的結果。暴發戶之戰：休斯敦vs舊金山灣〉Joel Kotkin·2014年10月5日《每日野獸》
儘管如此，對一些人來說，意識形態可以壓倒一切——甚至可以壓倒地方地理。共和黨參議院？為什麼來之不易|勞埃德·格林| 2014年9月1日|每日野獸
即使在最小的印度地區，地理和民族主義的分歧也在微觀層面上展開。《真實的印度》2014年8月6日《每日野獸》報道
人們討論了意大利之行，和往常一樣，在場的人都表現出對地理的相當無知。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
在這裡，根據我們的地理著作，大西洋改變了它的名字，並假定它是太平洋的名字。女人的環球之旅|艾達·普費弗
這樣一來，雖然一開始他的努力會很尷尬，但他很快就會了解天空的大致地理。地球歷史綱要|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒
教學範圍從歷史和地理到實用航海技術，包括所有中級科學科目。菲律賓群島|約翰·福爾曼
他的作品數量眾多，對航海和地理有極高的價值。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾